屌你衛生署

其實就咁公有患者住邊座有咩用
你唔講咩單位至少都比層數出黎啊

佢地話係privacy